［拋磚引玉］追女仔技巧交流區

開此post係為左幫助一d，條件合格，而又苦無合適對象既朋友，如果你係高富帥，d女會自己撲埋黎既連登仔，可以按「上一頁」。

逼我上一頁

磚呢

第一章 裝備自己 外觀篇

衣著好重要

衣著唔係要買好貴既衫，每個人有自己穿衣既style。但當中都有d play safe既方法。我個人係uniqlo 既fan，走簡約路線，一般你唔好揀卡通系列都唔會點死。走同樣風格既有muji，不過太貴，性價比唔夠高。起碼第一印象係成熟既，唔會太幼稚。當然有女仔會鍾意kidult ，不過一般女都會鍾意穩重點的男人。

鍾意着米奇老鼠同多啦A夢T係咪玩完

身型更重要

比起花錢買潮牌，沒有比健康身型更好的時裝。我們都會恥笑暗瘡肥婆，女人又何嘗唔prefer大肥仔呢？當然肥一d，有d女會高有安全感，但老老實實，有幾多條女會唔想要彭于晏既body。當然，日日要返工既我地（唔計地盤/紀律部隊），邊有咁多時間操？我認為，第一樣，由飲食著手，減少煎炸肥膩既食物。運動一定要keep住做，最少一星期一次（已經好少，操肌既人，一星期3次以上）。

你有ok既身型，加著衫唔好亂挑戰，第一印象俾女應該ok

唔一定，但唔好亂挑戰，carry唔起會出事

仲瘦過佢

其他儀容包括：

著恤衫要燙左先好著（免燙除外）
指甲唔好留白邊
鼻毛要定期修剪
頭髮最好日日洗，短髮建議3星期剪一次
一兩年洗一次牙

歡迎爸打補充

營養不良要睇醫生

我三日先洗一次
一兩年先刷一次牙

可唔可以講下點傾第一步，唔知搵咩話題開始

先充實自己，睇多d書，資訊
特別係旅行，飲食，減肥(即係運動同營養) 等普通人會經常接觸既話題
要有少少知識，唔係表面果d，例如你鍾意行山起碼講到你行過咩山同遇過咩特別事，又或者你識點樣有效食野減肥
但呢樣要浸，但日積月累你講既野不旦只咩話題都接到，仲有一定深度

另外特別技能都好重要，可以令你更charm

呢d對入世未深的細路女可能有用，男人的溝女技巧最重要就係錢

有冇實戰攻略

想屌

絲打表示
講嘢唔好咁自我中心
咩都講自己點點點
識咗幾個巴打都係咁
完全唔知點溝通

又矮又肥點追好
外表條件太差咩技巧都無用

追女仔首先要有眼光 揀D岩自己的
溝緊果時唔好 overreact 做唔番自己
基本上帶眼揀岩人 正正常常咁入位
開個 OFFER 出黎
自然就搞點
你鐘意得佢, 你就要鐘意埋佢既眼光
女方唔揀你就係佢睇到一D野同你唔夾
你自己睇唔到
追唔到唔代表係壞事黎

放左工，繼續吹

其實外表係最易講果part；跟手打算寫幾個topic

點做大個pool

第一次單對單約會有咩準備

點get 對方對你有咩意思

唔打算寫既：

點媾有男朋友既女仔

利申：每對情侶相遇都係一個奇偶，我講既野，唔跟唔一定冇女，跟足亦唔一定有；只係經驗之談，應該係會提高勝率既

見到uniqlo即刻笑撚左

1.有錢
2.靚仔
3.完！

做大個pool 擴闊圈子是硬道理

有得揀，你至係老闆。只有你識得足夠數量既女仔，你才有選擇權。其實好多方法可以增大圈子，咪剩係對住部手機，出外走走啦。

方法1: frd塔frd

呢個最common既方法，去多d朋友聚會，人地搞生日party/boat trip party既，唔太貴咪跟埋去，總會識到d人既。去到時，如果你唔係落單既，兩個frd扯下貓尾其實都好易join到其他frds of frds 一齊玩。o岩嘴型既咪借力抄下牌囉。有咩借口都教埋你，一齊影張相，話whatsapp番俾佢，搞掂！人地話：「可以airdrop」唔俾你抄，咁點呀？老老實實，點會唔知send相呢個係借口呀？不過係拆唔拆穿啫，除非直必腸，或者好抗拒你，一般都唔借拆穿俾你抄既

老老實實，好多款都平靚正，爛左，污糟左唔肉痛

利申：非打手

方法2: 興趣班，教會

利申：耶L

呢個都係一個非常好既機會，識到既女仔都會有最少一個共同話題同圈子，但一個大團體入面都可能有其他競爭對手 不過起碼俾係識到毛啦

方法3: 交友app

呢個方法我個人唔太建議，因為你識既人好難做background check，識咩人全靠運。仲有好多美容雞，美食雞，倫金雞，保險雞⋯係有成功例子，不過有得揀都唔搏啦

最後講多一句，用交友app扼錢既人去食屎啦 浪費人時間金錢

咁如果係到識到又點樣可以問一個女仔有冇男朋友，但又唔好直接 有冇例子咁

其實牌子真係唔重要
平民 貼地 簡單已經好足夠
你著到一身supreme Alexander mcqueen反而有距離感

利申 屋企有兩三件uniqlo
朋友做u記 pt，
買衫仲有7折 嘻嘻

我知 我都有
但係講到溝女秘笈咁先笑左 周街d人都uniqlo啦

所以咪周街d人都有女
樓主拎uniqlo來做play safe既例子啫

你仲行緊英國時間?仲唔訓

靚女唔需要訓
你地訓先

利申 靚女

有屎屙都唔好話自己係靚女

呢個case要靠少少觀察，不過應該唔難add到social media既，social media有冇好多同同一男姓友人好多相？relationship status？如果冇，應該有一半機會係單身既。跟住睇會唔會成日玩電話覆msg，有冇一d高危飾物，例如有刻男仔名既手鐲，手錶，有既話都應承名花有主。真係到要問既話，識下問下weekend有咩做，問幾次，如果佢有，又係sweet既或多或少都會提一提。試下約佢，一般有男朋友既都會有些少抗拒單獨同你出街。當然，預o岩大時大節，例如情人節咁，問佢點過/打算點過，應該準確度會大增

秘笈又講唔上，最多幫下新手上路啫，落筆完全係以一個我現實世界既朋友為藍本（30歲，單身，專業人士，肥仔，月入6萬，人有d度縮，心地善良），小弟做緊粉雄救兵，諗到既idea 寫下係度，順便睇睇有冇高手指下路

U記黎之前，我係買佐丹奴同保獅龍的⋯不過U記實在太全面

其實身型比著咩牌子更重要，有操肌既仔著U記白tee，型過你肥仔著大大隻字既supreme tee(當然你手上果隻係金勞/PP既，對一部分既女黎講，你有額外加分)

靚衫都會有幾件既，polo，tommy都係我愛牌；西裝我搵師傅訂造，3000蚊內有交易；皮鞋都會有兩對3千蚊既Paul Smith，不過都唔夠一萬Yen既Hawkins著得舒服

我想講既係，名牌有幾件夠架喇，睇場合著；反而返工衫真係駛我最多錢既衣著

留名

lm

識左一日，搵佢佢hea 覆係咪好正常

可唔可以講多d，點識，有冇咩交流？

留名 利申：溝女高手

技巧只限正常人

但唔係互相分享自己野先可以多野講d咩
我就完全相反, 唔識講自己野
下下都要等人地講佢地既野
結果就冇乜人同我傾計

樓主講啲嘢都幾值得參考。

利申絲

埋牙肉搏 單對單約會

有人問點約人單對單約會，呢個其實最冇乜特別。重點只係問之前問自己，對方係咪對你都有少少興趣，有既話，照直問都ok。唔好問點令佢對你由無興趣到有興趣，呢個已經係高手過招。何況如果佢本身興趣不大，一係真係自己條件問題，一係對方眼角過高；點都好，個deal都match唔到，換個target啦。

埋牙肉搏 單對單約會

有人問點約人單對單約會，呢個其實最冇乜特別。重點只係問之前問自己，對方係咪對你都有少少興趣，有既話，照直問都ok。唔好問點令佢對你由無興趣到有興趣，呢個已經係高手過招。何況如果佢本身興趣不大，可能真係自己條件問題，可能對方眼角過高可能係timing唔o岩；點都好，個deal都match唔到，換個target啦。

多謝捧場